是日早午晚餐。。。。。

牙b試下吉吉個湯飯啦...

中伏點算喎

食完吉野家另一餐要食栗米